\begin{Parallel}[v]{\colw}{\colw}
\twoColsL{Procul rec\'edant s\'omnia,\\
Et n\'octium phant\'asmata:\\
Host\'emque nostrum  c\'om\-prime,\\
Ne pollu\'antur c\'orpora.
}
{\noindent Gl\'oria tibi D\'omine\\
Qui scandis super s\'\i dera,\\
Cum Patr{\it e} et Sancto Sp\'\i ritu,\\
In sempit\'erna s\'\ae cula. {Amen.}}

\end{Parallel}

\ourEnglish{All glory, Lord, to Thee we pay, Ascending to the stars today, \\
All glory, as is ever meet, To Father, and to Paraclete. Amen.}